祖赫特又零失球！

又？

唔係又？